
                      No es que sea recomendable, hay que verla !!!! Una aportación al cine contemporáneo nada pretenciosa, fresca y entrañable , no me acordaba  de que el cine son imágenes y que aveces no se necesita mas
        
            